天水圍人表示可摸耳當天水圍係一區

圍城根本夠大做自己一區
屌唔通每次18區去yoho咩
梗係銀座etc啦

G持

銀座for sure
冇去過yoho

大馬路成條直線打閪咩

支持

琴晚咪自成一區左囉,不過係好夜先有記者入黎

我要嘅係名份
Btw富恩關俊笙政綱有話爭取自成一區

畢地

天水圍應該回歸深圳

刺激唔到我 唔係住天水圍根本唔知悲情城市係幾咁團結

p牌仔屌你老母

本土派票倉

負皮左 因為「可摸耳」呢三個字好撚嘔心

銀座係咪誠哥架
搵返新鴻基個類無良商場！

Sor lo

原來你開post架

新會然

大馬路根本比人圍局

元朗去邊都死

yoho 整體個位 on9
一係大馬路夾埋黎 就俾人撞入南邊圍
識搞一定係合益十字路口 至到千色店

天水圍捉得最多人 因為無橫街細巷

但個重點係 無外區人黎天水圍消費 攬炒效益唔大
不過尊重大家

On9
屋苑多撚到
一日一篤淡吐落街都落大雨咁啦

元朗市中心 細到

唔計個垃圾左膠搞到拉左幾十個果次
手足被捕既百分比係好低
只不過多手足出黎所以感覺被捕人數上比較多

成個天水圍都係誠哥